有冇人喺出面同喺屋企係兩個人？

自己平時喺出面覺得算係自己最真嘅一面，尤其是同自己熟嗰啲朋友一齊，會發下癲講吓on9野咁。
但係一返到屋企 就唔會講嘢 唔會有任何表情，唔會想同屋企人講太多野，講多兩句就覺得佢哋好煩，我都唔知點解，總之就對屋企冇乜歸屬感
自己其實好鍾意彈吉他同唱歌，但我喺佢哋面前真係會粒聲唔出，亦都唔想做任何野。
有冇人可以介紹啲地方，係唔會俾人聽到自己唱歌
同啲朋友一齊坐嘅時候唱我又冇所謂，但係冇理由要佢哋睇住我唱成晚㗎嘛，好冇空間好辛苦平時都係靠唱歌彈結他抒發下自己壓力
救命 有冇咩好方法 認真求救

應該係話有咩好地方介紹

有冇巴絲同我一樣，對住屋企人反而好內斂

應該好多人都係咁

但其實係屋企先係最真，因為真正既我根本唔想曬心機曬時間扮多野講

係出面就要揾野講扮有興趣

好正常姐 只不過係係屋企到冇人可以同你講啲on9野姐 而且又有代溝

屋企有人 屋企得自己一個 番工對上司 番工對同事 番工對客 對住女朋友
全部都可以有唔同人格

又唔係話扮有興趣，其實佢地喺屋企嘅時候，我都好想唱歌彈吉他發癲，不過就係因為佢哋喺度，所以我忍住

都係嘅 不過我對屋企嘅冷淡同平時嘅自己好大反差

有時見到啲frd同佢哋自己屋企人都咁frd，就好羨慕

係屋企先係真我

成日比老母話幾時先大個

出到社會就要扮正常扮成熟

我反而係對屋企人最多野講最free,同外面人相處比較內斂